點解我吹極都吹唔熄枝蠟燭

因為我戴緊口罩